十二 (比多100年本港都做唔到)

1. 徹回修例
2. 林鄭有關人等必須落台
3. 全民公投(包括罷免行政長官)
4. 恢復監警會及立法會權力(警員犯罪率每年上升，政府繞過立法會)
5. 徹查撐修例組織(例大聯盟)
6. 徹查自回歸後違反基本法及一國兩制人士，罪成將入獄及財產充公
7. 釋放所有革命/遊行示威被補人士(包括雨革及69等等)
8. 收回150單程
9. 廢除香港特別行政區全國人民代表大會代表(北上收得好處多自然奶共，要開會就共狗落黎開)
10. 中聯辦及解放軍退出香港(香港內政不需要中國插手)
11. 中國法治排名需高於香港，方可凌駕香港法律(共狗永世都做唔到)
12. 向世界所有媒體重申：香港高度自治，一國兩制及基本法必須遵守，若中央違反一國兩制及基本法，本港不排除宣佈獨立